唔該唔好再係咁開驚犬記者會post

我屌曬你地d老母呀！！
一個記者會開十九幾個post全撚部都係講驚犬，
今日係咪唔使去機場?
聽日係咪唔使去大埔?
後日係咪唔使去港島東??
以後再有同類post, 唔理係咪鬼,
一律非推文回覆

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

民間記者會又唔見你地開咁撚多個post講

屌曬你地個老母